我代涉嫌偷竊可樂的警員鄭重道歉

我代涉嫌偷竊可樂的警員鄭重道歉

最近網絡流傳一幅警員手拿紅色罐裝物的照片，有不少市民質疑該警員於執行職務其間偷竊可樂。警方曾於「記者招待會」澄清該名警員並沒有偷竊，說他手持的是小型滅火筒。然而這答案卻未令市民信服。

今天「優品360」公開11月9日晚上元朗分店的CCTV，從片段清晰可見，該紅色物體實為滅火筒。(連結︰)

在此我們代之前所有警員作出的暴徒行為鄭重致歉，唔係我們濫捕，亂打市民既話，就唔會有市民質疑我們。

此外，我們感謝「優品360」公開CCTV片段，讓市民大眾得以看見警黑合作的真相

近日社會嚴重撕裂，警民關係陷入深淵。警方濫用警權，藉執法之名，不合理地使用暴力對待市民。這些都在新聞片段中清晰可見。然而警方經常在其「記者招待會」以荒謬的言論為違規警察開脫罪名，導致警察公信力跌至谷底。需知道，一滴污水已經能夠污染一杯清水，市民不相信警方言論，並非沒有原因。
我們相信樹大有枯枝，我們相信警隊中大部份都是唔守紀律、打市民的黑警。由於大部分違規的警員，導致市民對警隊整體的不信任，實屬不幸。
這次事件讓我們明白到認清真相的重要。如果市民有公正可信的渠道投訴違規警員，相信警隊的威信很快便能夠重新建立。由此可見，成立獨立調查委員會實為化解警民敵對關係的最好方法。

我們再次向各位市民鄭重道歉！有時行動打錯左你，對唔住！

光復香港！時代革命！
五大訴求！缺一不可！
警察家屬敬啟

聽日繼續三罷！

借個位
［韓國戰線］青瓦台請願聯署 同我簽爆佢 （教學）

幾時代警甴宣布接受制裁？

道你老母

屌 唔記得睇user name

道你老母咩

同曱甴講人話

睇真d篇文

拉
famous 5毛

睇真d

警犬

拉

五毛 又新post

屌 曲到圓
good

小型滅火筒

由於大部分違規的警員，導致市民對警隊整體的不信任，實屬不幸。

曲到直

你去狗屋自己搵人道歉囉 登報又得

肯定fake撚咗啲mon post 狗睇

代警察道歉你唔怕同張建宗同一下場？

屌睇清楚個標題先啦

你收撚皮啦

好 偷可樂 原諒
但其他既事 唔會原諒 屌你老母死黑警

其實一直都唔明，就算真係可樂，喺間商店度行出黎，手上有可樂有乜咁奇？
再者，有必要偷咩？店員主動送唔得咩

每次見到多過三個人不停傳同一張圖，基本上7成係假

Between, ching ho ball

好多人冇睇清楚...

On9 拉

on9, 曲線唔係咁玩

手足你唔簡單！欽敬！

就算炒車，其實係好少事。
一個平時惡貫滿盈嘅仆街，突然間做一件好事，會令你有錯覺自己係咪一路都睇錯佢，無須要將呢件事放大，亦唔需要內疚自己係咪怪錯人。
721警黑勾結係事實，瞄住頭打細路係事實，無必要情況下開槍打細路係事實！
總之事實嘅嘢係唔需要懷疑。

on9, 曲線唔係咁玩 x2

睇下啦 連登一班傻閪唔睇文架

雖然曲線
但唔認同
拉

你憑咩

Good

道你老母 拉

理撚得佢，佢本身係真係5毛嚟

正 最鍾意睇呢啲曲線文

樹大有枯枝，不過呢棵樹一早就枯左